搬去政事台?(8)

學獨有無諗過鳥大龜幫手？

LIHKG @ Android

又嬲到要人幫你搬po

admin請入！

LIHKG @ Android